近排有咩日劇好睇

最好係愛情類 / 醫學類
查案果啲都得

btw想知掟上今日子有冇第2季消息

好少睇日劇
但係最近睇一套叫善良的醫生覺得幾好睇

其實並不在乎你

Blue Code
Doctor X
醫龍

最近套「好醫生」好紅下

法醫女王

無法成為野獸的我們